泰國別墅好唔好住? (之前過大海係airbnb中過伏)

上網見人成班frds住哂一棟別墅,好似幾happy咁,有無巴絲打有經驗?

小心有👻

其一需要擔心既野....